醫護罷工, 終極攬炒!

認同請分享

最緊要攬炒唔係得個講
到時自己中招唔好又屌醫護
香港人既攬炒: 其他人齊齊死但唔好搞親我

利申: 支持攬炒

醫護一日唔罷工
政府一日無壓力
啲支那豬一車車咁運入來.....
班狗官個腦裝屎嫁